討論早洩與陰莖尺寸

首先，我有一條廢丁，我好希望召集一堆廢丁，黎改變自己，有條猛丁。

男人之痛，莫過於 廢丁。 當除褲戈下，比另一半睇到條蟲仔，自卑心作崇; 抑或是同另一半性交時， 唔夠1分鐘就完事。呢種傷痛，係好慘。

先講早洩
原因不外乎，腎功能下降，龜頭敏感度高。

短期解決方法:
延時噴霧---此類噴劑因為不麻痹神經，也不對陰莖體產生刺激，因此有不麻木（不麻痹神經）、不灼燙的特點。

有感覺之餘，又真係延長。 我用過一次，延長到20分鐘。

長期解決方法

陰莖背神經阻斷術-- 陰莖背神經阻斷術就是把掌控龜頭部份感覺的神經阻斷(非主神經) ，讓龜頭不再那麼敏感，在還是有感覺的狀況下 ，成功達到延長射精時間的效果，手術沒有副作用 ，若再配合上玻尿酸注射龜頭，更加可以降低龜頭敏感度

自己比較想做手術，每次用延時噴霧，都要1個鐘之前噴，仲要有中藥味，係治標不治本。

戒丁-- 龜頭敏感度其實同腎虛係有關。打丁太傷，龜頭就會變得很敏感。好多人都反映，剛開始打丁仲得，後來就越黎越敏感，時間都愈黎愈低。

未戒過既你地試下，我試過戒70日，個人係會精神左。 但持久力只係多左1 2 分鐘。聽聞至少戒一年，先有顯著效果。

尺寸

打得丁多會冇咁敏感

我會有想出就叫對方轉姿勢 或者出黎用手比住佢先 之後涼返再入

香港男人平均長度係11.2 cm， 南北美，歐洲，係14cm。 雖然樣貌輪廊不及外國人，如果連丁都輸埋，仲有咩鬥。

短期解決方法

練pc肌-- 透過手動方法黎訓練，不過好易攰，因為當你玩玩下就變左打丁，可行性太低。

長期解決方法

做手術-- 陰莖增長手術原理是放鬆恥骨、陰莖間的韌帶表層，採「特殊皮瓣轉移」合併「陰莖懸韌帶放鬆」手術，作法是從陰莖上方的恥骨皮膚，作出Ｕ型皮瓣往下推到陰莖上，並放鬆韌帶，把其中一段隱藏在體內的海綿體拉出來，把內陰莖往外推，讓陰莖整個外露，再用特殊的縫法用皮瓣覆蓋，可以讓陰莖增長3～4公分不等

變長3-4 cm， 本身係average , 就變洋腸size, 短丁就變on average. 唔洗再做廢丁

有無廢丁陪我做手術

咁你應該虧左

點解論點同現實相反？

你指細丁?

不嬲都係打得丁多 唔敏感

其實如果自卑到要做手術... 你都真係幾自卑... 你條撚有冇咁短阿
我自問都算係細J，但絕對冇諗過做手術，驚比人笑咪唔好出去玩女囉，就係咁簡單

究竟真正既平均尺寸係幾多

夾硬廷遲沒咩用 你身體受唔到咁耐先至會咁快

我建議樓主由心出發 控制自己既興奮情程度 同埋做既速度。 唔希望樓主為左耐d損害身體就得不償失啦

你結婚都會搞架啦

仲以為16係avg 我16

我13cm 覺得自己短

巴打用開邊隻延時？
係萬寧買果啲噴到條j冇咩知覺

喜必勁

有無邊d 噴霧無味

好似早排有人做過整型結果壞死咗

反而想知 如何減走三角位脂肪
令陰莖長度不被脂肪埋沒

前排坐巴士有人死左

呢隻可以用完洗，但煩在噴霧要一個鐘，有時d野好即興

咁不如唔好噴 同B玩手指玩足一個鐘之後除褲三秒都有一個鐘前戲

所以最好係做手術，我認為

咁平均粗度呢

講真 ， 自已有時快射係太耐冇射精啲精太多
大半個袋都係精
如果個期射得多冇精就會耐啲

做手術之前諗清楚，做完唔單止尺寸變歐美size，連硬度都會變歐美水平

太遲射俾雞咋型

試下做左jelq先，而且手術現家有打自體脂肪入條j到。做左韌帶對控制條j係會差左。

利申：呢幾日search jelq,開始做僅

聽過有啲仔係6-8cm
但講真大細有咩咁重要， 你估個個女仔都咁飢渴咩

青頭？

就算有啲女唔介意你短 佢都會搵呢樣野黎笑你

與其做手術不如做下心理輔導

18cm覺得自己係零 lin燈仔個個30cm

j 細始終係一個問題，要正視佢。 唔可以比鬼仔得逞

睇去邊度做，每個手術都有風險

我保證你對住佢，褲都唔想除

條女成日話我好cute
而且又唔會滿足唔到

咁都好d

用牙膏搽龜頭可以降低敏感度

有時唔一定粗長先有人中意 一樣可以啪啪聲

條女成日都話快d大力d

都好難又快又大力又耐

16cm 扑到15-20分鐘
係咪無乜問題

如果持久到，就可以快同大力

agger
真係on9

睇錯討論林早洩的陰莖尺寸

入嚟笑下人

之前有巴打做嘅一個尺寸調查

15cm，半粒鐘唔洩

完全唔明點解要做手術用藥

作為hehe自問見過唔少丁，
我都幾肯定average肯定唔止11cm

彎鳩洗唔洗做手術

巴打有早洩問題？
打飛機同扑野分別幾耐先射
同埋個「陰莖背神經阻斷術」好似冇咩聽過
香港有得做？

唔打真係堅有用

打飛機通常2-3分鐘 扑野吹2吹一插即射 有咩鍛煉改善方法 唔想食藥

睇過清水健話其實扑野唔洗耐 15-20分鐘左右係最佳時間
下下扑足一個鐘唔射 你唔攰條女都乾曬水啦
不過短又係慘啲 樓主幾多cm呀
做性器官手術真係有危險性呀
三思三思
如果條女愛你 其實問過身邊女仔朋友話用玩具都接受到

長度唔係重點，粗同硬先係。

又係叫戒

屌你老母
我８歲ｊ到呢家３１歲
最年輕既時候一日七次
呢家仲ｋｅｅｐ住一日兩次

你老母短ｊ又早洩就咪搵藉口瀨啦

條丁好短
我都想長d粗d

我做完手術，之後打飛機打2粒鐘打到痛都射唔出

+1

認真? 可唔可以pm 問detail

哦

岩岩識左新女友好鐘意扑野
但係我屌極都射唔出
睇AV 打飛機又正正常常

遲洩好d ， 雖然你唔爽，但你唔會自卑

屌到腰都斷
碌鳩都扯到痛

咩意思

樓主有無圖睇下

鳩大男

其實無男人肯老實講幾長

我都係
打飛機同扑野都係一分鐘內就出
試過戒丁差唔多半年最後打返都好似冇咩分別

認真？
求share

係，d 人話要戒1年，用產品仲快

我次次同條女扑野 無45分鐘都射唔出

早洩好過唔洩啦

平均11咪撚玩啦 咁撚短
做得d 咩

正常男人射精時間係3-15分鐘
早過3分鐘叫早洩
遲過15分鐘叫遲洩

講咁耐都未有圖點搞

係咪即係可以噴完之後去沖涼都仲有效用?

btw 呢d噴霧有冇副作用?

用緊bathmate增大
早洩好睇對手，前一個草草了事，無前戲定係想我射左就算，幾分鐘貨仔又唔硬
新果個，好會做前戲，搞到我又硬又扯得行，十幾分鐘先想射

噴完直接用唔得咩

點解問親人都14up 但平均數係11.2

港男就收皮啦
短幼快

留名

搞嘢嘅時候
叫條女係你耳邊講你好快又廢
我包你屌到佢反白眼

吹大

我諗我會即刻軟+喊出黎

老老實實
上面個survey bias到呢 係到吹緊大j既數目
嘗試downplay我地大鳩佬
好簡單你入一入condom討論post睇下大部分人問既size都係52 54mm而上面個post幅圖講緊一半人都唔可以係成人用品店以外既鋪頭買
你估durex 7仔佢地會唔會放棄咁大個市場?
sagami extra large果d仲窄過durex 56
事實上係10cm 細j既男人唔會入大j post
明知自己細仲入去比你笑? 特登入去輸比你?
唔會。
所以香港avg 11 cm其實都幾可信 因為計埋5cm果d除開
唔計佢地我諗12 13啦

有無咁誇張有5cm啊 有無人有圖

好多人度自己由根部開始度，其實有cm根本係皮膚下面

有冇人會同我一樣
去叫雞 淫k 對d雞 雖然會扯 但係搞成半粒鐘都射唔出

lm

戒J 但KEEP住扑係唔係冇效果？
當一星期一兩次

以前舊登唔係有個唔知8定5cm會員出曬名咩

用開白花油

扯左5cm?

練pc肌可行性太低, 咪撚on9 啦 , 好多AV 男優都必操, 你操到支野可以上下郁,包你唔撚使搞咁多野

咁抵玩

噴完先得廿分鐘

獲獲同條女卜都係1q搞到佢高潮3次以上
最勁個次試過一炮高潮8次

出現了

短撚無得救架啦
唔係有過sp都唔知咁多香港男仔6-8cm
短都唔緊要，仲多數10分鐘內完事

我都想做

咁多負評 明白了

得10左右

想死

巴打，我兩年前曾經都有諗過做手術整大碌尻，果陣搵左好多台灣果邊既資料，不過最後俾左訂金之後太淆底無去做到 ，依家睇化左，細都無計，利申我都早洩，但我prefer用天然方法解決多過做手術

利申，好彩女朋友唔介意 但都想快d醫好個問題

巴打你幾歲

26

巴打三思啊，手術風險好撚高，萬一失敗左就成世做太監架啦

何謂天然方法？
依家仲有早洩？

巴打或者可以留低telegram傾傾

例如做運動，飲食方面睇下有冇幫助，手術太大風險

打丁係你唯一選擇

點解我係愈打愈遲射

延時噴霧
個名咁似叮噹啲法寶名

留名學野

噴咗隻喜必勁屌閪冇咩感覺，成日屌到軟

3mm

屌,岩岩茶左啲牙膏落龜頭邊,那到仆街...

我打飛機10秒內。。。。。

10秒？！

其實尺寸係講扯前定扯後

我用手打可以打10-15分鐘
但係用飛機杯就幾分鍾
我覺得係心理問題
用得杯就怕比人見到
搞到次次慣左好快玩完
最後早洩
但好難改善，努力緊

我11cm 周長都係11cm

same

唔知有無巴打知道尿道海綿體呢樣嘢，即係除咗兩條陰莖海綿體之外，仲有一條尿道海綿體係陰莖海綿體之下。

其實個問題困擾咗我好耐，見有人討論相關問題，希望呢度有巴打可以幫幫手。

事情經過係咁，本人唔知係咪因為同女友行房過於頻密，定係女友行房時坐姿唔好，搞到陰莖最下面嘅尿道海綿體失去咗功用，原本嗰一條海綿體係可以令我控制到陰莖上下郁動嘅，雖然兩條主要海綿體都仲可以硬起，但尿道海綿體已經唔再硬起。以前可以硬一次，可以令到女朋友嚟三次，但依家普遍先令到佢嚟一次。

事情發生之後，我度咗自己長度，有14cm，但我肯定未有事之前係長啲，同埋我都睇過好多醫生，同佢地講最下面嘅海綿體失去咗function，但啲醫生就話，左右兩條主要嘅海綿體正常運作到，同埋可以正常進行行房，無咩大礙，所以啲醫生斷定我係正常。而佢地好多都話睡眠影響到性方面嘅表現，但之後我特登調整好睡眠，令到睡眠充足，但最下面嗰條海綿體都無硬返。

明明以前就一直都係到，依家無啦啦無咗，點可以診斷為正常呢，呢件事情已經就快纏繞我半年，就嚟搞到我有癔病，醫生幫唔到我，我根本唔知可以點，每次諗起都好想喊。真心希望呢度有巴打知道我講咩嘅可以幫下我，我真係好想知道發生緊咩事，因為我驚遲下唔知幾時無啦啦無埋最後嗰兩條海綿體，以上講嘅事情全部屬實，如果有醫生見到呢個post，希望唔好同我相認，同埋本人係乖仔，唔會出去搞

你個人瘦嗰個位自然會瘦
我瘦返會長多0.7cm左右

咪就係，條友識唔識架，又係貼廣告文果d

其實有冇一個標準量度方法
我諗好多人都冇跟同一個標準量

持久有得練認真。我由岩岩開始扑野果陣5分鐘，練到依家15-30分鐘。

manning

現時有售？大約幾錢

好平，好似50 左右

沖涼前搽少少牙膏，忍一陣就沖水，每日咁做有用

其實你有冇用過condom 知唔知點揀condom size?

仲有你分清楚人地0.02同乳膠個分別先啦
咩dom都要預細 因為個dom有彈性同埋要貼實條J
0.02用pu 彈性冇咁大所以個尺寸會大過乳膠dom

而sagami 0.02就不嬲出名L先算係正常人用
幼j 至用一般

想知點樣耐啲先射
同條女搞前戲成半個鐘或以上
包含同打飛機
然後一插入去幾分鐘就射

係啊，唔知係咪想快啲解決完事

千萬唔好做手術，一定會後悔
早洩戒丁一年就會好

增粗有無方法
jelq 實際有無效果要幾耐先會見到

咁你可以keep 幾耐

點樣可以增粗
懷念無dom岩我細佬用

懷疑

我自己覺得長度重要過粗

報細數就有 得17,18cm喺連登仔面前咪係廢丁

btw 我每次扑野反而係想快d射喎

得部電話咁長

唔知個知位學名叫乜

點練呀

11見過一次 差啲笑咗出嚟

Push

旭𤋮bb
我只要求唔細過我得

有無巴打試過pjur 隻活力提升or持久精華噴霧
一直想試都無買

早幾個月大大力劣鳩
痛左兩日 依家彎鳩左

其實唔用套，又熱戀期
前戲足
5分鐘出好正常

同埋扑野呢家野，互動同雙向架

前戲耐d,搞果陣放鬆d,就射就換姿勢,節奏由慢轉快

杜記有個持久環幾有用

可惜我生得唔細碌

其實同一條女屌多幾次就會耐射d
我反而對d新女就快d

早洩唔係可以練cum control, 慢慢變持久咩？

如果本身係肥仔的話 減肥對JJ顯長係有幫助既
一黎身型修長咗 JJ比例上會大咗
二黎三角位脂肪亦好影響JJ長度（脂肪冚住左）
我自己減肥後度到JJ長咗2cm
再修下d雜草

切左佢啦，廢到咁

點度？頭定中段定？

俾我玩條撚

主要係好快軟先麻煩

坐等

一位印度性學專家做了『性功能與肥胖的關係』的報告。他指出，男子的體重每增加5公斤，其生殖器就會『縮短』1公分。『縮短』的原因是，外生殖器被厚厚的脂肪包埋了

問題唔係脂肪包住陰莖
係點樣解決嗰舊三角位脂肪

只有一個辨法 就係認真減肥
無得話淨係減一part
一減就要全身減

咪只有減肥幫到你

咁係咪即係每減5公斤就長番1公分
如果削短佢又可唔可以增到肥？

巴打好瘦咩

打丁7-10分鐘
扑野15-25分鐘

噴咗延時俾條女吹咗5分鐘，插咗唔夠兩分鐘就射咗
係咪噴得多會失效？

條仔短過15cm真係飛得
根本係殘廢

用左啲唔知咩藥先20mins 巴打你又真係慘左啲

真係咁多人15cm咩？以前有新聞話12cm係標準
利申：15cm

你用邊隻？

你睇吓幾多人負皮你

喜必勁
而家噴仲要噴到冇咩知覺，直情唔多硬

無所謂 俾人講中咪腐皮囉班短廢鳩

不嬲麻醉野愈用愈無效

冇15cm又早洩好慘呀

講起食藥
我之前食過隻叫帝皇瑪卡既架仔藥
真係不得了
每次洗樓之前都會食佢

如果食野同噴野簡
梗係食野好d啦，始終噴野點都有少少麻醉感覺

岩呀 噴野扑有時真係唔知自己做緊咩
冇乜感覺 有時仲冇癮過打飛機

係，冇咩feel,插插下軟埋
有咩藥食

我都係個fd介紹比我
廣貫堂隻帝王瑪卡

又要玩女又要戒丁

其實話正常時間3-15分鐘個標準又係點？
3-15分鐘全速咁插？
定只係唔停咁郁？
其實都已經好大分別

同埋抽插緊果陣格硬諗d唔開心野都可以幫助持久d
不過就享受唔到個過程

咁就冇意思啦
唔係成日食野扑
不過識d師傅又係介紹上面講果隻野，係玩耐好多

15分鐘全速插
你當自己清水健

師傅識貨

巴打係平時正常食完耐咗？

全速插嚟講，我15下已經唔能掂
不過射左都仲會全速多半分鐘
直到軟為止
唔好晒野

根本延時噴霧都咩用, 射精係大腦控制, 要食藥先有用

食完之後硬左
hold得耐左囉

射左仲插到軟好易中招

你班柒頭搞咁多嘢都眼吳起

正正經經去舉重連大隻啲

一定持久力飽等

why not both 又食藥又做運動

15-20分鐘係最好，d人成日話咩持久好耐好撚把炮，on9過20分鐘之後根本就唔係享受係折磨無論對自己定女方

我係一推車就想射
含 女上 狗仔 抱抱 都屌極射唔出
但只要一推車就想射
有冇人同我一樣

係 插得太耐唔係好事
但係多Q個陣硬唔起真係要靠食藥

有冇人真係做過增長手術可以分享下
利申 得11CM又幼 想做好耐但冇乜資訊參考

所謂J短 好多時都係因為本身肥仔
積左脂肪

扑果陣分自己心諗其他野就可以耐啲

一樣 後入完全頂唔順

呢d手術唔好信
砍掉重練/諗方法令海綿體充血好過啦

有藥食又何必搵命搏

後生既仲有精力唔食都可以
你諗下又返工又要應酬 仲要餵飽條女
自己揀啦

係咪屎忽控

我試過介J一星期，仲快過唔介個時

係呀 搵定間近青樓既地方買啦

我做過一排，後尾放棄左

之前睇男人講嘢話攞濕毛巾舉重練

撞屎忽個下係幾正既

諗起梁家輝 上上下下左左右右

腎虛就做運動，敏感就調返轉插多啲嘢

可以點減舊脂肪

去尿兜痾尿估算絕大部份人扯咗都係呢個 range
估計有15cm或以上嗰啲極少

跑步

有無試過pjur 隻持久精華
聲稱無麻癖感

有無副作用架

試過，好快射咗

有冇人射完一次就會軟仲起唔返機
啱啱拍拖嗰陣都唔係咁